有冇人用清黑頭粉刺嘅磨砂潔面乳，推曬啲白色一條條粉刺出黎，但就係捽極都捽唔甩

個鼻好似生曬白毛咁，乾咗啲粉刺又縮撚返入去，搞唔撚掂

求救

連登成日見到話用果酸水楊酸清黑頭，但今行去屈臣氏同萬寧睇都搵唔到，到底邊度先有，次次啲post都唔post隻product ，搵死人咩

你搵張膠紙一痴上去，咩野都甩啦

可以試吓用粉刺夾

求認真答

用粉刺夾夾出黎

用手指甲推佢地出黎

唔會傷皮膚咩

白色一條條比你痴出黎果D都未必係粉刺
保濕打理下塊面治本仲好

咁都要清咗先㗎，如果唔係粉刺係咩，蟲咩

皮脂管絲

佢凸左出黎就可以夾起
當然唔識就唔好用力壓落塊面到啦

唔洗夾

越夾毛孔會越大

咪係

正確答案。

唔知係咩黎可以上網搵。唔好亂咁搞塊面。越搞越衰。